政府1013聲明：嗚嗚嗚～你地肯割席未呀 頂唔順啦

無棋了，又係求大家割

政府對蒙面暴徒暴力行為表示強烈憤慨
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（十月十三日）對蒙面暴徒再次在全港多區施暴施襲表示極度憤慨；暴徒的行為對市民安全構成極大威脅，嚴重破壞社會安寧，必須予以強烈譴責。

暴徒明顯針對警務人員進行襲擊，有暴徒以利器割傷警員頸部、圍毆警務人員並嘗試奪取其裝備、向警車投擲汽油彈導致警車着火、向旺角警署投擲多枚汽油彈，並以磚頭等硬物攻擊警務人員，對警務人員安全構成嚴重威脅，令人髮指。特區政府嚴厲譴責暴徒的襲擊行為，警方亦定必全力追究。對有人在網上不斷發放指控警務人員的失實言論，政府發言人呼籲市民須認清事實，以防被誤導。發言人亦向受傷警員致以慰問。

暴徒響應近日網上有人策動的所謂「遍地開花」行動，在多區肆意破壞政府及港鐵設施、立法會議員辦事處，以及多間暴徒選定的銀行和商店，不少地方被縱火；有暴徒襲擊其他市民，亦有人針對傳媒機構施襲。有人在多區堵路，癱瘓交通，嚴重阻礙消防和救護工作；更有人向港鐵沙田站路軌投擲雜物和破壞輕鐵路軌，隨時會釀成嚴重意外，威脅乘客及港鐵職員的人身安全。輕鐵下午起因被破壞而須全線暫停服務，多個港鐵站亦要提早關閉，對出行市民造成極度不便，更令市民人心惶惶。此外，有人在黃大仙焚燒國旗，挑戰國家主權，亦涉嫌違反《國旗及國徽條例》。

發言人説：「特區政府強烈譴責暴徒的暴力行為，將以最大的決心遏止暴力，亦呼籲參與和平示威的市民與暴徒劃清界線，維護香港法治的核心價值，與政府共同努力回復社會秩序。」

完
2019年10月13日（星期日）
香港時間22時57分

割蓆?不了

//對有人在網上不斷發放指控警務人員的失實言論，政府發言人呼籲市民須認清事實，以防被誤導。//

其實講緊咩？玩sm d 相？

叫左成個月割席未

割佢老母閪就割

事實就係班狗玩淫賤sm

割就割硬 不過係同港共 黑狗 鄉黑 藍絲廢老割 香港人有排清算你地呢班冚家產

割蓆 ? 不了

核爆都唔割

唔割 吹咩?

總有黨鐵

不割席不分化

屌你而家係 你班POPO唔撚和平
撚鳩D和平示威者 然後叫佢地割席 訓撚醒未

不分化!不割蓆!

唔割係社會大眾既共識

曾經一百萬 二百萬人和平遊行
結果你堅持二讀
搞成咁係你一手造成

想我割呀 ? 五大訴求

做得好好

割乜撚？

此外，有人在黃大仙焚燒國旗，挑戰國家主權，亦涉嫌違反《國旗及國徽條例》。

次次都會講

on9夠未,要割一早就割左啦

屌 漏撚左呢間仆街公司
你地睇撚住黎 就算香港人輸 都會有清算既行動 學何妖清垃圾!

閲

支持同志平權 但反對人獸交

不分化 不割蓆

要割就你同差佬割

其實係正苦一早同市民割蓆，佢自己離晒地

我劃你老母清𠝹線 係香港放核都唔割

我呢，就割咗好耐啦

同你個濕鳩政府割呀屌你老母，成個政府都係恐怖分子，係暴徒

你出核彈，我就割

戰略黎 聽講割左就會民意逆轉

哦

好想整個薩德系統係香港

唔割 核彈都唔割

割左林鄭先

全部都做得好好 睇唔到有咩原因要割

笑咗 割乜撚野 收皮啦

死曬三萬隻狗就同你割

唔撚割啊

寧割春袋不割蓆

1013 成績表

核爆都唔割啊屌你老母7婆

我同大家講一句，政府叫得大家割，即係今日成績表唔錯啦

你地全部自殺咪割

林鄭同土匪軍割左先

割你老母

暴力？不了

頂笑L死

一日放三萬隻狗閪出嚟吠 一日都唔洗旨意割到

仲有無第二句
講左成個月都無人理。
政府知醜嗎？無能政府
自己攞嚟

拉哂三萬名暴徒未

就係因為做得好好，所以政府只可以叫人割
做得唔好 理鳩得你

本黎想割,佢講完又提醒返我唔割得

不割席呀你老母
等制裁啦仆街

第2次對話會有未呀柒婆

割你老母就割

割你老母咩手

唔講都唔知有燒

解散警隊，刻不容緩
割條春呀

放心 不割

割你個閪呀林鄭

癲撚咗
日鳩日叫人割席

敵人反對我支持

你同狗狗割左先

係林鄭自己on9
香港人一向越打壓越反抗
幾代香港人睇下你點捉得哂

割你老母閪

港共黑狗一直喬裝示威者 務求將局勢升級都係為左想香港人同勇武割蓆
但其實割唔割都係睇專業人士/飯民點回應
因為一般市民無力割蓆 亦都無能力割

有咩計，，佢拉極都有人反佢

繼續支持 割你老母

割你老

發言人從來無向呢三個月自殺既人慰問
因為佢地都無可疑？

割席不了

唔係淨係燒黨旗咩
定已經默認黨旗=國旗

好叫唔叫 叫手足曱甴
人類大滅絕 曱甴都唔會絕種

割你老母 死3萬狗都唔割阿

林鄭割柒左果3萬暴徒先再講

好心急呀林奠?

咁多高薪奴才係入面，搵個識作文既都無
日日都騰文咁出聲明

係我眼中無割蓆

煩唔煩
就算殺警都冇人會割
政府仲日撚日9up叫人割

唔洗理佢
反正佢都冇理我地

我覺得未夠勁

同政府割蓆

今日叫有新意嫁啦 雖然唔知失實言論係指咩

傻啦，班泛民黃絲唔洗你講都會割，然後食人血饅頭，轉移視線話去區選，包括燒山在內。港共就係睇死你哋咁冇骨氣咁撚on膠

割乜鬼??

不割

其實班狗真係傻唔是扮既
如果一個人誠信破產
佢講既每一句說話都會被人質疑
即係佢成日提住叫人割蓆
反而令我地更著重個團結性呀唔該哂

割你老母臭化閪，港共屌你老母

作為市民一定要同身為黑警 鄉黑 福建幫呢啲危害社會既暴徒割蓆

割狗頸都只係強烈譴責
潑中聯辦墨水就最高級譴責

以你班popo邏輯，全部集會都非法嘅，邊有和平集會？

首先
唔排除當然有勇武手足
但林奠不斷咁講
都有可能有鬼不斷試緊和理非水温

太遲喇，不割 ! 要割一早割咗

割你老母啊割

投降喇 割喇

7月發左個誓 割J都唔割你地
我條J永遠都會係到

港共同狗先係不割既最高境界

割佢老母咩

政府為咗保障警員生命安全，應該立即成立獨立調查委員/解散警隊

咁我肯定唔會再有人攻擊班狗

政府同啲卧底割未先？

Condom 仔

支持大家割
講緊割多幾隻狗呀

唔L割呀 SOR!!

見到燒左少少喳

毛主席真係好有道理
敵人支持既就一定要反對
講左咁耐割席 即係不割席好撚重要啦

咪又人割左d 狗頸囉仲問

catgirl捉住條撚都唔割

林奠：「妖，點解割黎割去都割唔到」

星期日搞到街都無得行 割蓆? on9

唔割，sor
另外香港邊有機會和平示威
不反對通知書都唔敢出

tldr：求下你割啦

有撚排玩阿 屌你老母

721 831 仲有其他數之不盡性侵 濫暴

你想市民割? 你同班狗割撚左先啦

popo日日出18區搞街坊點會有人割

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

割未呀屌

割完咪俾你繼續當狗咁撚
和理非呢一世都唔會忘記你先話暫緩段話The bill is dead，再話動議撤退呢個拖字訣戲法

以黑警不嬲都誇大示威者用既武器嚟講，之前用膠喉都俾佢屈做鐵枝。咁今次黑警只係講利器既話肯定只係啲普通野。

好典型嘅做法，邊緣化勇武，然之後泛民撚鳩民眾，區選食人血饅頭。咪睇下今次如果搞得成區選，會dq幾多囉

乖 買多幾部iphone 11 上weibo 求安慰啦

不割席呀屌你老母政府

點呀
6月叫到e家都仲叫緊⋯⋯

佢下次應該發一篇文
妖 你個割蓆未呀 我嬲豬啊

核爆都唔割 你班拎撚住綠卡既官 等食屎啦

今日即刻同黑警割

敵人支持我反對

收皮啦你地!割你老母啊

呼籲極都無人彩佢

永不割席

dllm 就升連登幾多唔同意見
唯一共識 就係不割蓆！

勇武千奇唔好同我地割

呼籲正苦與黑警暴徒劃清界線，成立獨立調查委員會並解散警隊，維護香港法治的核心價值，與和平示威者共同努力回復社會秩序

下星期再黎過 垃圾政府

支持勇武 點都唔會割

咪撚割蓆啊

班新嚟p牌分化撚話緊你地啊

除偷嘢啲啲違反道德嘅事情之外

核爆都唔撚割
我地六月講好咗記唔記得

你地唔係想俾條八婆睇死啊嘛？

不割蓆

慘過毒撚

諗起想嘔

分清莊閒未呀垃圾正苦
啲訴求無撚提過 仲要打鳩我地班手足
想人放過你?
傻撚左呀???

又割，割盲腸咩

唔割屌你

你啲閪官都未割啦 幾時輪到我地割

我係唔割呀 吹咩?

我點都唔割
死狗都唔割
點都唔割
支爆都唔割

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

核爆都唔割呀

就係要維護香港核心價值, 所以唔割

睇到悶

18區的確好過大遊行
中立/中立偏藍都有機會中招

聽晚7點見啦

真係唔洗指意割 岩岩經過mk 好多叔叔嬸嬸都屌爆黑警 仲跟得好貼 勁撐後生

全黨死清光先啦

可以整bingo紙啦

核彈都唔割

割佢老母

係唔撚割呀，吹咩

唔割, 一齊攬炒ok

唔敢講
好怕比人知佢地內部先最多天使

文宣新圖

我身邊冇人割蓆
男女老少有窮有富
大家都對政府越黎越憎恨
你地呢

割?勇武寶寶唔同我割 已經執到

岩岩向大埔中心（？）私人屋苑平台射橡膠彈

一篇嘢咁撚多句暴徒，只會令事情繼續升級

割條毛~

On99

不如政府同警務處割䉀

中共歷史入面, 只係處理過8964同雨傘佔中
依家出唔到老解既情況下
雨傘運動係唯一參考, 起大台搞分化就係中共唯一一張牌

同政府
同中共
一早割撚咗
而家講乜都無用

講左4個月 核彈都唔割

對於偽政府仍然非法執政表示強烈憤慨

其實飯民醒目啦
歸曬美方勢力邊
最好就扮睇唔到

核爆都唔割啊

即係我地做對了

香港市民決心同政府割𥱊

多左支聯會出嚟用秘方

對家叫割，即係更加點都唔應該割 方向正確

呢D 閱啦
一日唔正面回應訴告 一日都會玩落去

其實都四個月啦,立場已經好清楚,要歸邊都歸晒邊。真係唔明777期待啲咩?

黑警白警割緊啦

敵人反對的
敵人鼓勵的

絕不割蓆
割你老母屌

和理飛但核彈都唔割

我平時摺開紙鶴嘅都唔割

屌，次次的新聞稿都一樣，有冇新鮮嘢講？

割？係都割撚咗你粒大陰蒂先啦

醉愛勇武

都話割脈都唔割

參與和平示威的市民
無咩警方不反對通知書嘅啵.你已經承認係和平示威喇? 係啊,咁未政治正確返少少囉,遊行示威係聯合國人權公約寫明嘅公民權利嚟,你憲法都係咁寫架,唔可以在係上面僭建垃圾條文嚟約束相關權利,有就係有,無就係無,唔好玩埋D豬乸嘢. 又要簽同承認,又要約束僭建.............

講緊男警入產房睇裸女單野?

講到口臭
核爆都唔割

一早割咗不過係同人渣政府、廢物保蝗議員政棍、賤畜警匪以及無腦藍屍畜牲割哂𥱊

呢班賣港畜牲唔係香港人嚟只係中共養嘅人型廢蛆及垃圾，各國應與此等地球廢物保持距離

屌你老母，係唔撚割，吹咩

成日都出呢啲文幫我哋補血

核爆都唔割啦一開始已經講好左

核爆冚球鏟都唔割, 割頸咁少事又點會割呢?

割啊，只會同港共政權同警犬割蓆

勇武就核爆都唔割

冇割席呢個option

恐怖分子記招開幾多次就loop左幾多次啦

我地睇現實睇得好消楚啊

岩呀

大家想下個十五歲女點死, 點解政府一早搵到就隱瞞身份, 燒左屍先確認
根本咪就原來打算浸爛條屍,一睇陰道仲有撕裂傷根本唔敢比獨立人士驗屍

而家根本唔使驚民意反彈，勇武神獸/裝修一次，黑警已經做咗十次仆街嘢

今日成績表唔錯

咩都唔割

唔割wo 咬我食牙

割佢條鳩

割你老母！
我愛勇武我愛和理非！

唔撚割

割你老母咩777

又講國旗

同警暴一早割咗啦

正苦究竟有冇搞清楚
和理非只係唔敢做而唔係唔想做
仲叫大家割席
核爆都唔割呀屌你老母
on99

點解仲覺得會割
今時今日係林鄭班子搞成咁
逼人上梁山

依幾日連登仔屌曬鬼咁，俾啲五毛分化撚玩撚到

好撚厭 個個禮拜都係呢啲廢話

同你個仆街割𥱊就有

好多行動有需要改善。但一定唔會割蓆

不了

和勇一家

黑警咪暴徒 一早割左席

同你割就差唔多

割條毛？

殺狗都唔割 唔批評

割你老母臭

指控政法委甲由喬裝成POPO同勇武大鬧街頭D嘢,佢又唔敢提.
歐美係熱議中.

支持香港警察 吞槍自瀆

大大力割

你老母鳩拉人
跟住叫人唔好

呢個淋病同政府真喺痴撚線
一邊打人 拉人 一邊話共同和平

傻撚咗？

又要人割好悶呀
出幾十萬糧一個月，有冇第二句講下架

不割席

我割你老母呀林鄭

又割? 同政府割

每次就割嘅時候，一見到你份垃圾聲明，就唔想割了。

我就係唔撚割

咪一早同暴徒香港警察割咗囉

到咗今時今日，
我地多謝前線/勇武唔同和理非割蓆都嚟唔切，要叫我哋同佢哋割蓆？
正苦班友仲係On99咁

推

你地班仆街同狗死曬就會和平

得喇 知喇 割吖嘛

割，係都割撚斷你班黑狗條頸先啦

下次再唔打到落單狗殘廢就真係割喇

已閲

其實真係太多料
自從831 同臥底斷正之後 一大堆黃絲師奶已經信撚曬所有陰謀論 唔會轉向

你唔出聲明咪好地地囉。而家的知你想點我仲割？
再講由弓尾都無諗過割，割西啦。
割頸都唔割。

呢個聲明證明今日行動成功, 大家休息返一星期先, 下星期日在來

啱晒啦玩開sm

完

又唔見政府同黑警鄉黑割席?

唔割蓆就一定唔會輸

瘋狂叫人割

香港政府同黑警割未？

屌

叫和理非割，但黑警佢地打埋和理非喎

咩呀 邊有人呀

想同政府割蓆

係都唔割，夠胆就拉哂全香港人啦仆街政府!!

割席？已經落左黃泉 個班香港義士 點計啊條數？

唔割呀

光復香港 時代革命

一早清算612班黑警就唔會有後續
宜家係政府唔肯同黑警割蓆在先

不割了

割你老母。死撚左人，無得割了

屌你老味，又唔見你同班警察割？？

又割

__

割咗啦，一早同全亞洲最大暴徒香港黑警割咗蓆

noted with thanks

亦呼籲參與和平示威的市民與暴徒劃清界線，維護香港法治的核心價值，與政府共同努力回復社會秩序。

就算真係割席 都唔會同你合作「努力回復社會秩序」啦

根本點都唔割

強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責強烈譴責

同班黑警割撚左好耐

核彈都不割呀屌你老母

今日亂拉街坊同和理非 只會更多人唔想割

原來遍地開花真係最有效

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

往死裡打

星期一遮打要人！

話之你，割你老母

支持北京同林女士割席

割席？ 你諗下好啦

割撚，你以為你黑超特警啊 有裝置將大家記憶消除既?
香港人呢世都唔會忘記，一日唔清算你班仆街，跟你沒完
核彈都唔割

唔割，吹呀？

屌佢啦, 宜家普通人行過都被當暴徒
橫掂都係啦, 死都唔割啦

重建社會秩序

割黑警就割

和平示威同集會市民連戴口罩都畀你拉，點割呀？

知唔知咩叫核爆都唔割

嗚嗚～唔撚割呀屌你

搵人覆佢啦

四個月啦，
要割一早割左啦，
你日日叫人割，拎你個閪出黎割好無呀

講中晒我心聲

不割 bye

你都無割我割條毛?

管下好你班寵物先講野啦

Push

你個仆街政府同班黑警割，和理非咪同勇武割囉
不過sor
到時勇武變返晒做和理非
又割唔到

割蓆？傻啦 核爆都唔撚割

割咗好耐啦，同林奠，同黑警

係咪已經第3次

政府同黑警割嘅話
我就即刻割.......割你老母

岩！

想我地割呀？
搵多幾個人出黎玩蛋糕先啦

割你老母咩，管好你班狗味？

明天見啊大家

正苦你同黑警割先啦！暴力？係你班街黑警逼出來，係你班仆街令咁多後生仔女冒著生命危險去抵坑

割你老母！

為咗蛋糕，我割咗
仲篤埋灰

割撚，你以為你黑超特警啊 有裝置將大家記憶消除既?
香港人呢世都唔會忘記
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完
核彈都唔割

我見唔到政府所謂的「暴徒」對市民有甚麼安全威脅，只是見到勇武前線手足教訓助紂為虐的黑警，講多N次，和勇不切割

最多唔認同，會屌，但不割

和平示威的市民與暴徒劃清界線?
和平示威都俾你拉啦!
好彩有你口中講嘅暴徒努力維護香港法治的核心價值咋
我愛前線

好撚悶

黃大仙咁都拎到credit你話係咪搞笑，今日雖然都有唔少狗係黃大仙，但比起平時都無咁多

割你老母閪咩林奠

哈

同紅藍父母割席

割左好耐啦 同班黑警同港共割左

犧牲經濟，實行埋宵禁，再求割不逐，商家仲會聽林奠9up？
大家keep住，睇下保蝗，商界幾時同林奠割

監警會無撚用，警察又未有人負刑責，點會有人服？

咁睇篇嘢真係睇落幾心急

割
一定割
割喉

其實真係冇人割
殺到狗我諗大家會開party

割你老母 證明玩分化唔成功 大家繼續反抗

不割bye

好得意！！！！

割佢老味就割 咪on9

割你老豆

聽晚7點中環見
割佢老尾

前十年政府透支晒d credibility
依家講咩野都無人信
連藍絲都認同有大量黑警扮示威者放火搞事

d狗扮spy出晒事

有冇d新意

閱

我點都唔割

同暴警割蓆

睇黎要操作一個警察英勇殉職了

唔撚割，睇佢捱得幾耐

美心大小姐講得岩
自從裝修開始左之後 真係耳根清靜左唔少
大商家都唔敢明奶共

利申：我冷氣撚

都唔撚承認你個政府， 點解要支持你？ 有咁撚亂得咁撚亂仲好！

呼籲市民與港共政府劃清界線，維護香港法治的核心價值，與各位手足共同努力爭取港人高度自治、民主、自由、公義。

第二段：
有暴徒以利器割傷警員頸部。。。

點解政府唔煲大到 係謀殺？

勇武義士無疑需要繼續改善(唔好俾人拉 唔好打錯人 唔好裝錯修)
搞成呢個局面完全係政府造成 四個月黎一啲改善都冇
冇勇武？6月12號香港已經收左皮啦 切柒都唔割呀屌你老母

政府唯一做得啱既就係戰術性阻截民陣吹雞 因為十八區放火都遠不及百幾萬人上街個場面禁墟撼

經歷過禁多事 如果民陣吹雞成功又call到百萬人上街，咁就充分証明到政府既分化戰略失敗 CCP同港府都會冇晒面 更沒有繼續死撐既理由

割林鄭個頭就得

如果popo依足程序來做，運動一早散左，現在popo不可以叫紀律部隊因全無紀律。(我估現在殺警都不割，但我不支持殺警)

香港市民全力支持示威者行為

真係好撚好笑，日日叫人割
根本就無棋

いい世 来いよ

多謝立場新聞 我"借"圖

割政府春袋可以試下。
手足？不了。

割你老母臭閪

要割就割7婆個頭

政府認證 今日 well done
Keep 住團火

好滿意手足表現wo，割你塊西就割

核彈級既武力都唔割，幾粒汽油彈都割？on9

參與和平示威的市民 同埋冇參與示威既市民都俾你亂拉亂打啦on9

唔割

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

真心重要
輕輕一推

對凖政權

與政府共同努力回復社會秩序

喂喂喂企撚開啲啦屌你老母

從來都同黑警割席， 唔洗再講

不割 完

你班狗又玩sm又唔認自己係狗 你都未割啦
咁就想我哋割？

講好各有各做 割你老母

政府聲明根本就係派成續表
搞清楚呢件事 就唔駛怕連登d 失敗撚 就輸撚

Dllm 唔撚割丫

嘩，睇完新聞，今日拉咗好多！！
影到都幾十人。。。。。
唉。。。。

Noted with thanks

班蒙面暴徒有3萬個 同塔利班政權融為一體中

唔該大家真係做到唔割....

要割一早割左, 你殺徙3萬黑警可以考慮

講左幾多次唔割？
你當香港人流架？

用核彈炸左成條阿仙奴街都唔撚割呀屌你老母
因為未用核彈炸中聯辦嘛

好地地做咩要割席

割你老母呀

唔該你哋真係唔好割 有班人割席快過黑警射TG

曾蔭權任滿之後
成個政府既誠信呢7年黎遂部破產

呢句野好有支那口交部既味道

唔好意思，㩒錯咗負評

不是割不割問題，點都唔割

係方法唔可以令我地爭取大多數問題

加上白白送頭，和理非超級傷心

日日出黎分化叫人割不如出老解啦
還大家一個小小心願

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

核彈都唔割啦

又話射支核彈過黎共狗
得把口

唔撚割啊
勁多五毛分化po 睬你都on9

放心 永不割蓆
包括幫手裝修既魔警~go ahead thanks

點撚解要聽你講嘢？

躝啦唔撚割呀！

我先唔同你講五大訴求
你老母不反對通知書呢?
連遊行都唔比你老母叫我唔好暴力示威?

錄音機播完未？
好撚煩
佢地冚家嘅下一代都要仆街

割？ 割！ 割曬你班黑警條頸個隻割

割咩呀 割J都唔割 講左3個月啦我

屌 竟然唔譴責掉屎彈
睇黎要加把勁

政府共同努力回復社會秩序

過左海就神先

林鄭都唔係第一次啦

政府同黑警都唔割啦屌

攬炒都唔割

以為和理非呢個時候會割？
早3個月前或者有d 會割（尤其係商人、會計、律師果班因為係最直接同送中有關），但係去到呢刻仲喺度嘅和理非最多只會講兩句肉酸、唔好睇，唔見得佢地會因此割甚至篤灰。

發現只要有燒過，就一定唔會漏

講真 幾年前我都以為689 透支唔少
但林鄭 ＋ 維尼真係神級組合
689 雨傘個時最低民望都有37分
依家柒婆22.x 分，仲要係緊急法之前
80％ 反對既政府 邊有人會聽你地講野

唔好意思, 我割左, 我同黑警暴徒割席

屌你, 呢個都入咗國會作證,唔使你再辯駁架.

割？ 永遠唔會 sor

點解最後整多段發言人説?

Sor 唔割

聽日遮打有不反對通知書！
記得要去

不割蓆不分化

show blocked user

點解可以每一次出嚟出去都係果幾個key point?

割席？不了

今日割左啦, 不過唔係割手足, 係割犬

割？割包皮丫？

點都唔會割

得連登唔割冇用架
FB, IG, 連儂呢啲local platform都要搞搞佢，中老年人冇咁UPDATE架

割你淋病粒陰蒂就得

不割蓆 不分化

睇左陣CCTVB都係好想人割席

包皮都唔撚割啦 何況各位義士

哈哈不割蓆

割你老味

和勇一家
停止互屌
一定要出

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

割乜撚野 一隻狗都未殺到

一早話咗核爆都唔割！ 點解仲要問？

想睇民調

一早割左喇！
同政府
屌你老母丶死狗都唔割！
依家啲狗係公敵丶再遲啲獨立調查都平息唔到民憤！

689最多hea過或者語言偽術，太衰都會認衰仔
柒婆直頭公然講大話，成個政府誠信點會唔徹底破產

日日都叫人割
割你老尾咩，要割一早割左啦

割左你對波出黎喂狗我會考慮下

唔割 核彈都唔割 回應五大訴求呀

自瘡都唔割啦下

只想話佢知黑警就比市民割撚哂
呼籲政府同黑警割蓆

截至 10 月 7 日（from wiki）

抗爭者
死亡人數﹕至少 9 人（只計真自殺，未包括被殺同被自殺）
被捕人數﹕2,363人

正苦（包括狗隊）
死亡人數﹕0人
被捕人數﹕0人
需問責下台官員人數﹕0人

林奠班子一手搞出黎嘅亂局，發生埋 721、831同 101 ，到今日無一隻濫權狗被捕，無一個官員要下台，林奠你覺得仲會有淺黃會割蓆咩？

中聯辦膠章整污糟：最嚴厲譴責
黑警被打：強烈譴責

黑警自己諗，你地連condom價值都冇

唔割 吹啊？

係，党鉄啲前缐開始傳緊有早幾日偷錄差佬戴面罩破壞段片，睇到啲藍絲啞曬

又叫人割？
會割既一早割左啦

將軍澳隻臥底狗無爆春袋
割！

到底邊撚個係政府發言人

割你老母！唔撚割！

之前已經話"最"強烈譴責啦喎，依家即係降級？

各位mon po 既政府AO/EO／狗
睇到民意未
夠膽你就print 曬上面d 留言去比柒婆睇

唔會割喎 放心

都唔撚係割唔割既問題

況且唔撚會割

都話核爆都唔割咯，個政府真係唔聽人講嘢架喎

割？同你林鄭割呀

嘩，睇完新聞，今日拉咗好多！！
影到都幾十人。。。。。
唉。。。。
今日肯定過二百

割蓆不了

極極政府最怕人民團結。

唔割就鸁

明晚遮打集氣呀!!

不割
係都你同黑警割先

永遠不割
抗共到底

多啲正能量咪幾好。
唔好一路loop蛋糕、五金。

唔割 完!!

割你條命

link na ?

集氣

今日明明成功到仆街
係中午係有班五毛出黎吹風

好多人比人拉左 但睇左好多張相同live都似係普通街坊/無gear既普通黑衫示威者 跟撚本就係啲狗見人就拉

唔割呀，dllm

聽日可唔可以四點鐘問下呀蛇咁樣玩套制服會唔會有處分

革命進行中
冇人知有乜辨法可以勝利
總之大家目標一致
不為個人私利
㸃做都唔割席

兄弟爬山各自修行
光復香港時代革命

唔割
話左 核彈都唔割
我要攬炒
我愛攬炒

你地未同黑警割蓆憑咩要人割

會員 做乜咁傻
#279269

我割脈都唔割蓆

唔撚割🤤🤤

割蓆不了，做錯咪屌尻

核爆都唔割係抗爭共識，不割席不篤灰不分化，齊上齊落 呢啲唔撚係9嗌口號呀！
港共都唔割黑警仲要全體公務員撐到黑警成為天龍人啦！

出咗核彈未？未都唔撚會割
就算出咗都唔撚會割 割你老母

笑死

不割！
星期一，遮打見！

收皮啦 和平示威你地都話非法

中國7個打壓地區
西藏、新彊、台灣、香港、內蒙古、河南、寧夏
香港同西藏依家位例榜首

黑警割春袋我就考慮下

沒有暴徒!

thanks又block 一隻

屌你啦 不反對又唔批 又鳩拉啲和理非 和平示威者都變勇武啦

冇聽過屋企人公司有人轉方向

永不割

所有男警一齊 123 割？ 好撚震撼

割蓆？不了

好笑了，和平示威者嘅訴求佢有處理過咩？
是你教我們不割蓆的

割

你老味呀割

割你老母，每次想起浮屍畫面，示威者任何打擊殺人政權行動都是義舉。

射完就影相 曳啊 啊蛇

正苦：屌，派左咁多人扮你地和勇兩派，各走極端，你地都唔快撚d割

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

兩個字，不割

核爆都唔割
你同popo都未割
幾時到我地

理撚得佢 即係不割席係政府春袋囉

和平你又唔理我，依家叫我割？不了

政府再唔認錯和平示威者都變埋暴力示威者添呀

總之做多好過做少，早做好過遲做
唔好等到真係有人割先補啊

都onq嘅

多謝每日總結成績

仲有聽晚阿
7點遮打唔準遲到

唔係我地割唔割，
係你老母臭閪林鄭同差佬割未？

頂到頭幾次大家都會開始麻木
到時想割都難
大家努力做好文宣

唔割，而且政府做越多仆街打壓嘢就越堅定呀

一割席，勇武巴就會被武力震壓

割你老母呀割

林奠不惜限制黨鐵，掃蕩商場，要市民揀飯碗定揀抗爭，連日出聲明乞求和勇割蓆，繼續求割不逐，商界仲有幾多耐性去等林奠玩經濟消耗戰，快到選舉，林奠民望係保蝗狗負資產，黑警面臨制裁及更激進勇武，港共集團仲可以忍林奠到幾時，我唔相信林奠有無限資源去止暴制亂，保持隊形，等林奠集團自割

未見過人打開口牌打到咁

政府幾時同暴力黑警割蓆？

五金: 你唔割我就加價

準備被制裁既語氣

都未放核彈
不過放核彈我都唔會割

不割！

真心覺得前線 代表到 和理非

感謝高質分享!

唔割呀屌你老母

我而家強烈遣責班所謂香港警察嚴重破壞社會安寧，而且嚴重危害香港法治，呼籲政府同呢堆所謂香港警察割蓆！

另外，支持三萬警力快啲反cup政府，推翻政府自立為皇

點都唔割 嘻嘻

唔割呀屌你老母

可以跟暴君說一句：弄成香港這樣是你一手造成的！

心寒的只見大家都日趨暴力，不威者割黑警頸，行動越來越魯莽。

有冇人數過
佢講咗幾多次？

承諾五大訴求 即割

割你班警犬狗官J就有 On9

和平示威都無用， 咁和理非只好支持勇武 .
這是政府教的

唔割 吹咩

林鄭幾時同警察割蓆，調查警暴

岩呀 特別係連儂一定要繼續做
你見建制派係咁針對連儂 即係好有用 冇用既野佢地唔會理

好煩 都話唔撚會割

割左=對唔住被捕同死去既手足

犬FB真係FC最好既地方
佢地話無既 即係一定有發生過

割雙眼皮都唔割蓆啦

放心聽晚一定好撚多人

100%支持勇武巴絲

「和平示威者」連匿名上街都唔得呀！一開樣就畀人清算！
你老母重好意思叫「和平示威者」同暴徒割蓆？
根本蒙面法打壓既唔係暴徒，係打壓「和平示威者」呀！

割你老母 香港政府

今日有個巴打話後面D人（和理非）唔幫前線進退，前線太散，
導致佢地好危險，我就叫佢不如睇住後面有無十卜先決定 沖與否，
說服到佢地上前先好衝。
跟手巴打聲稱被捕 然後政府出篇咁既野

禾勇唔會割囉

呢啲係民意 佢愈搞事，d人愈團結。香港人，加油💪

淋病叫人割狗？

殺狗都唔割呀屌你！你班警蛆放左成3000粒tg，殺左咁多手足, 我係割都同你班恐佈分子割先喇下話

割你老母。

完。

我都覺得連儂牆最重要

同意

政府玩咗成個星期戒嚴宵禁嘛,作為良好市民緊係要大力幫手搞到星期一無人返到工繼續戒嚴嫁啦.

班狗癲成咁
你連扮下野想實行訴求都唔做
想點割

正確

割你老母咩 要割都係同香港政府、popo割

其實我想講呢 d 擲紙狗真係好on9
你唔撕 反而d 文宣會落伍
依家你一撕 又可以update d 新既文宣

同政府割左好耐

Show Blocked User - 吹雪姐

諗起818 個政府聲明
比曬機會你 是你教我割席是沒有用的

又冇搞到自己友割咩姐

驚死d人睇多左掛

佢仲殺人！ 同令人消失！

仲多人出黎！！

香港人已經超嬲！！

同政府割席 你老母臭閪

辛苦哂 好好休息

與暴警割席

明明只係割傷膊頭

未死學咩人出嚟發新聞稿求關愛啊
DLLMCFH

唔割wor

我話鳩知搞到大氣層穿窿都唔撚割

殺狗都唔會割

希望林鄭有睇連登
屌你老母

和咩平 而家已經唔會有不反對遊行

佢由612叫到依架

當肺都可以話膊頭
我就真係諗唔到原因要同手足割席

隔兩日叫人割

打暴風都唔撚割

割你條撚出嚟呀
請善用不推文

大家幫手推一下#1018面具人鏈post先瞓好無？
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

唔割啊！等攬炒啦支共
要死攬埋你一齊死啊支共

1014 遮打花園

割你條春

又割啊？唔割喎

老閪都唔割

割包皮就有份

聽日見

點都唔割
我哋唔似你哋當前線係condom仔啊

割你老母！

核爆都唔割，吹咩

所有野又係你自己玩先, 玩到咁大依家又想縮?你估你係邊位?你係中共隻狗咋!!!

不如叫民間記者會
岀份差唔多嘅聲明叫林奠同班狗割

第一個割林鄭

你都on9割包皮，割痔瘡，都唔同勇武割

你唔柒同d狗割席

我而家 呼籲你個垃圾政府同d狗割席呀，你割唔撚割呀

on9無極限

F

不割席 不分化 不篤灰

割席？不了。

唔割呀 咪撚煩啦

你條柒婆先同果三萬個割𥱊，等佢地再篤灰，唔洗幾日就光復和平。

要絕望到點先會日日出黎求人割

佢都ON Q，唔用腦和理非最反對暴力，
問題係克警係最暴力丫嘛，勇武同D狗比係蚊比同牛比。
講癲就更甚，D人怕克警多過怕勇武。
再講規舉，竟然都係班untrained嘅細路好規舉過克警。
講破壞，你覺得人命貴d定係果D門門窗窗貴d?
人眼定人手人腳人骨貴d呀？？？
就算佢點抹黑咩廢青咩抗爭天使，果個都係人黎架，
而且係香港養大既香港人呀！我地d headcount好貴㗎！
仲有呀，佢地玩抹黑呢招玩左幾十年喇，佢當人傻㗎？
和理非最憎嘅野佢地做晒呀，仲搵班咁嘅無ID嘅蒙面差佬陀，
真槍實彈黎暴力震壓和平示威/集會。
要守法既係兵，唔需要守法既就係賊黎㗎喇，
佢地拿支棍都好過你陀住支唔知乜野standard可以開嘅槍呀。
係香港想玩消息封鎖？玩洗腦？佢地訓醒未呀？
佢地d管理層搵窿捐啦。

好少事遮
屌你老母
你啲黑狗女女女殺有冇叫其他狗割席
多鳩餘

同黑警割咗好撚耐啦喎
你肯同黑警割未？

傻閪林鄭 割你老母

緊急

有無人知呢個女仔點？

割啊 同林奠割左九世啦

不了，核彈都唔撚割

割你老母割

同黑警及港共政府割左蓆好耐。

我割啦

割你老母呀

又點呀
唔割呀 咪煩啦

已經同克警暴徒劃清界線

林奠你自已同班狗割蓆先囉。
你自已唔割，又期望人地割?????
割你老母!

啲五毛都係狂係ig吹風要割席 不過傻既先割

被自殺，清楚少少

🇮🇹 Connect 咗意大利 🇮🇹

每次見到成陣膠味出晒嚟
同每篇野嘅觀感fit晒
簡直係畫龍點睛

問題係和平示威既都比你拉 經過都比你打 割乜柒

講好左核爆都唔割

Give Me Liberty or Give Me Death!

我愛勇武

為左響應政府呼籲
同政府一同恢復社會跌序
我都呼籲政府立即回應五大訴求
本人保證政府完全回應後
社會上再無任何「暴徒」
如果仲有我即刻割

聽晚7pm我地遮打花園再見
聽晚7pm我地遮打花園再見聽晚7pm我地遮打花園再見聽晚7pm我地遮打花園再見聽晚7pm我地遮打花園再見聽晚7pm我地遮打花園再見聽晚7pm我地遮打花園再見聽晚7pm我地遮打花園再見聽晚7pm我地遮打花園再見

仲暴徒？ 我會叫改革派
你地太腐敗 大家係都大義名份

死左條心吧啦 唔割

煩唔撚煩，都話撚左唔割

唔撚割 吹咩

死狗都唔割

林鄭港共次次都講呢句，個目的會唔會明顯左少少？
靜靜地上連登搞分化咪算囉

身為無膽既和平示威者
勇武唔割我都偷笑
最好越來越多人變勇武 武器要升級

割蓆 不了

老實政府除左拖我都諗唔到佢仲有咩招

一早同班死黑警暴徒同陷家剷政府割左啦

出生化武器都唔割
割乜撚野割，多謝勇武手足，我地和勇一家

香港人係一條心嘅。
永！不！割！𥱊！

知道
我會同政府黑警割席的
謝謝提點

政府無牌出啦
求下大家割

依家係睇雙方邊個犯多錯
以前黑政犯10個，示威者可能先1個
依家有d去到黑政10個，但示威者有2,3個

政府想嚇D和理非唔出黎遊行

割梗割 咪就係同你政府割囉！ 慳d啦 暴政

我宣佈18區開花係成功既

但都要檢討!!

[嘗試分析]今日多區開花並無失敗, 亦一定要再做. 原因及改善建議:

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

keep住

政府WFC

割你老母閪啦屌你老母!

最衰隻狗冇死
死狗都唔割

維護香港法治的核心價值?最唔維護果班咪垃垃政府

黑警周圍搞破壞，有撚和平示威咩？

割呀，不過今次係和理非同和平割席姐

你唔講大家真係唔知，多謝自爆家醜

咩係割蓆？ 我唔識喎

割林奠粒lin

是你教我和平遊行是沒用的

邊打和平市民 邊叫佢地信政府
呢啲咪共產黨既手段

不割！
屋企人都話不割！

割你老未呀

割你老母閪，你對我地造成嘅暴行遲啲慢慢同你清算

割你老母咩
想分化我哋？

唔割呀
吹咩
夠薑咪開真槍殺晒啲抗爭者囉
出解放軍囉

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

食生日蛋糕都唔撚割啊 仲點會割私了？

割你老母呀割 核爆都唔撚割

又教大家不要割

係割席同林鄭割先

政府出文表示場show有佢劇本

市民呼籲政府盡快同黑警魔警割蓆
成立獨立調查委員會
讓法治重回正軌 並解散警隊
並委任勇武派守護香港市民！

佢愈要講，愈唔割
警察同政府割左先啦

正正經經執法先講都仲有機會嘅
屌你而家班狗咁撚癡線 割你閪咩？

向割𥱊說 不

割呀割呀...一早同左三萬隻暴徒割蓆！好似得淋病未同真暴徒割咋

強烈譴責無能政府分化全港市民兼包庇黑警

柒婆割完頸即割

一定要噴上牆！！

我覺得sm片遲早會流出
佢哋飢渴到咁，分分鐘成日約炮拍曬片
或者成日玩sex cam
等緊微博嗰班精蟲傳片出嚟

又派成績表啦

有冇黑警死? 冇?
屌......割乜鳩
我發誓死夠二萬個黑警 + 林鄭+ 3司13局局長
+ 所有DQ議員的選舉主任我即刻割
我即刻出街譴責班暴徒

出咗核彈先講

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

官方證實全部係真料

要割一早割左啦 搞撚笑

官腔循例講下姐 咪打飛機啦

原來今日有人燒國旗做得好

一國一制啦講咁多嘢

say no institutional violence

國旗法？

不如整返個口交部聲明生成器

輕鐵其實無人搞 港共作大

原來手足今日做左咁多嘢
多謝政府幫手總結
支持勇武以武制暴 不割蓆

今天又是腥风血雨，拘捕应该超过60人，具体数字、明天下午香港警察估计开记者会有公布

几个事实：
1.缘于修例、败也修例
四个月有多，从暂缓、到寿终正寝、到撤回，过程演足剧本《外来媳妇中山狼》，林郑特首连辞职都不由自己、就一扯线公仔的杯具
2. 習近平強調，任何人企圖在中國任何地區搞分裂，結果只能是粉身碎骨。任何支持分裂中國的外部勢力只能被中國人民視為癡心妄想。
义正词严！分享一下我对两个用词的理解
a.粉身碎骨，感觉这个词太空幻、根本和法律法规条文贴不上边，似曾相识、是阶级斗争的陈词滥调
b.痴心妄想，就是发春梦。政党可以禁锢一个人、没收他的财产、剥夺他的言论自由和知情权、甚至连坐他的亲朋窗友、总不可能没收他的春梦吧[微笑]
春袋可刑，史记司马
汉家陵阙，梦泣华夏
3.拘捕到这个月底、如无意外应该突破3000人、都是坏人，历时四个月、换言之：香港每个月就生产750个坏人、每天生产25个坏人，并且这3000个坏人里面、学生占近四成1200人[大哭]
4. 全港三万警察、四个月来，完全正确？
a.人数30000之众、以万一来计害群之马，3人会在执行警务过程中犯错
b. 以四个月加班超负荷工作、加多万一，左3人；
c.以工作压力、社会压力、家庭压力，加多万一、右3人；
d.以四个月来运动的演进，警察和示威者已经势同水火、相互仇视既成，加多万一、再3人
3+3+3+3=12
刚好一打，这是最客观、最低限度的评估(基于人：人性、机械、精神、耐力)
香港警察4个月来、最少有12人次犯错[憨笑]
但是到目前为止，香港政府和香港警方高层都说了：没有一个香港警察犯错！
俗话说：神仙打鼓有时错！
说明香港警察比神仙还要神[擦汗]
5.升级
再怎么闹、我都觉得是香港人民内部矛盾
只要警察不开真枪
只要示威者不杀警
这是底线===往小里说、大家都是香港人，往大点说、大家都是中国人啊！
可是…事与愿违
10月1日晚上，香港警察、真枪实弹、射击香港学生，以一个18岁香港中五学生曾志健(射击胸部、距离心脏3cm)的鲜血染祭70年的那面血腥红旗
也算港府、别出心裁的贺礼！
今晚(10月13日晚)观塘站警员遭示威者割颈、血流如注
可能只是开始…
不死不休……
天问：
是谁？为自己敲响丧钟！

市民一早同d用暴力既popo割左

股市如果到2萬樓下 我諗班藍絲會馬上割席

電腦大爆炸

和平示威一樣拉喎。

做法有待改善
但唔割

死都唔割
打死都唔割
打撚死都唔割
打撚柒死都唔割
打撚鳩柒死都唔割
打撚鳩柒死都唔撚割
打撚鳩柒死都唔撚柒割
打撚鳩柒死都唔撚柒閪割

不如掉轉政府割左警隊

割蓆不了！ 政府與popo 割了未？

派成績單啦

中國人佢老母